一個前線勇武想講啲野

從來無一刻割蓆同分化嘅諗法
因為大家都係香港人 擁有住同一個身分
一割蓆並唔係同和理非或者勇武割蓆
而係同香港人呢個身分割蓆
睇到呢度如果你仲有割蓆諗法 唔緊要 負皮上一頁即可

講返正題 做左一個前線兩個月 間唔中都想參加吓和理非活動 文宣集會遊行塞鐵機場嗰啲唔洗講 我反而想講吓8.16全民㩒美金
我覺得呢個活動有目標 原意好好 但對於我呢個窮撚前線真係想玩都無得玩 唔止係我 大家都知前線大部分都係學生 大家都唔會有好多錢 就算本身有積蓄都極有可能喺岩岩呢兩個月沽清左 户口可能連兌100蚊美元嘅能力都無
意味住啲咩？打個例子假如前線有一萬個學生 代表有差唔多一萬人玩唔到㩒錢challenge 但唔代表佢地無心參與只係佢地真係無能力

所以..

如果你係一個真·香港人
如果你有經濟能力

作為一個前線 我衷心希望你聽日可以盡量拎多啲錢 盡量兌多啲美元 我希望聽日訓醒打開電話全部相都係㩒錢challenge嘅相 全部新聞都講銀行擠提 滿足一下視覺 彌補一下心靈嘅空虛

Sorry for 1999

#香港人加油
#8.16全民㩒錢
#五大訴求缺一不可

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

用歌聲去唱, 一定有用好多!

#8.16全民㩒美元

不要push
只要818

我雖然冇乜錢，但都去換！ 積少成多

721 811

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

我唔會816去撳錢
因為已經撳左 驚聽日無得撳啦

816818

多謝 呢度夠玩埋我嗰份

幾皮野都撳咗，依家邊個叫我去旅行我都冇錢

借PO

地區開街站 派傳單 攻略

Push

無問題 聽日去拎錢
希望可以walk-in 唱美金

香港人加油

816 去㩒錢

巴打放心，香港人窮得只剩下錢

香港人加油 利申真絲